====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan territorial du Salento , étudié entre 1999 et 2001 , a été un manifeste du projet de territoires diffus et en même temps un nouveau programme pour la recherche urbaine et territoriale .
Entity Name (Type) :: Salento (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Salento (LOC)
Total entitiy counts: 1

